叫你查警犬你就叫佢打得勁d，叫你特赦政治犯你就話要拉快d

呢個政府到底可以唔理人到咩地步
痴撚線

根本唔怕你普通市民